美智庫：拜登抗中強過川普

美智庫一份報告指出，美國總統拜登的中國政策對金融機構的影響比川普時期更強。

華盛頓智庫科文華盛頓研究集團（Cowen Washington Resear Group）在4月7日的一份報告中寫道：「我們相信拜登總統在應對中國方面對金融公司構成的風險要大於川普總統。」

「我們認為拜登團隊比川普團隊在與中國的對抗中更有戰略性，更具多邊性也更加有效。」

拜登就任總統後，延續川普政府對中國的強硬立場，並將中國稱作更自信的競爭者。上周四，拜登政府以國家安全為由，將11家中國科技公司列入「實體清單」。

拜登強唔強過川普我唔知
但布林肯應該會強過蓬佩奧

Cc toy 又話因為侵㗎咋

cctoy: China Joe! 上任後美國變中國省

侵喺果陣烚熟狗頭
拜登上場就不吃這一套

強係邊

係，垃圾侵快撚d比人告到坐監啦

個智庫係咪美國民主黨贊助？

拜登只吃幼幼

抖音都比佢起死回生
以前侵都玩到華為 中興收皮
真係唔好話屈佢 有無人講下佢制裁啲公司有咩勁

係咪講緊低調方面？
唔知係咪小弟自己問題 點解好似當選之後無乜點見過佢咁嘅？

「我們相信拜登總統在應對中國方面對金融公司構成的風險要大於川普總統。」

「我們認為拜登團隊比川普團隊在與中國的對抗中更有戰略性，更具多邊性也更加有效。」

但孔子學院開返，中資可以免查上美市，布林肯比人屌咗十幾分鐘，

一日未出兵都唔算數

堅

>沿用Trump政府時期政策
>強硬過侵

Fake

不嬲trump係保守主義正係顧住美國就得,有D似門羅主義,好短視
拜登果種係玩全球收o靚圍攻敵國,有D似以前打rpg online game,D有錢佬請一大隊工作室個個號課金+代練+操作,咁先係龐大實力集團

中興有鬼收皮咩, 侵侵罰款了事呀

孔子學院開返好似話係FAKE喎?

侵係華為禁令上推遲生效日期90日幾次,比華為買夠晶片先禁
然後過左兩三個月到,又批左部份公司向華為供貨喎

好似係出EO唔再勒令關閉, 開新應該就無

大把仆街企業掛住做支那生意

宜家屎為分拆咗個手機部門出嚟繼續呃班公司又仆住去賣

講左好多次
放生孔子學院係fake news黎
拜登只係照慣例 凍結所有上任政府未執行既法令
但拜登無對孔子學院有進一步行動係真既

ATNA

拜登=圍毆

Cctoy 我睇唔到